HKYAA Interview 2018

有冇巴打絲打遇到個interviewer好啦寸？ 完全表示冇興趣聽你講嘢

Simon Wong?

yaa 出左result?

有fd收到通知入到

你講乜先

仲未收到 好絕望

屌撚住！

Simon Wong其實幾好

突發 有offer了

Congrats 有無巴絲都今日收到？

冇呀屌